仲係咁叫人唔割既根本就係鬼

成件事根本就係假，成班大陸老臨過來香港做戲，我未見過有手足比狗捉仲會係咁笑。

班鬼就係帶風向唔割，變相屈批軍火係我地，屈開槍既係我地！！

全香港都知係假，佢地係做緊文宣比班無腦大陸狗睇

結論，成班都弱智，冇大台，乜L都唔割，比人屈乜都得，你玩埋我果份